我覺得黃心穎好嘔心

成隻馬騮咁

性格

非洲兒童

點解呢個賓妹姓黃？爸爸係華人？

我可以照上

總之見到佢就唔覺得佢順眼， 又男又女咁， 又矮， 又橫，係肥果種， 笑容又唔可以話係好親切
我個腦只可以用
鄰家的肥C奶
去形容佢！

重點係個閪格

究竟咩人先覺得佢靚
成日好似猿人咁E起掤牙，驚死人唔知佢顎骨嚴重突出咁 拜託唔好再覺得自己係一個靚女啦好嗎 究竟佢啊媽餵左佢食幾多自信丸

咪臭係 蔡一智都唔係靚女都好過佢啦